export const SLIDES = [
  {
    question: 'Qui gouverne actuellement le Canada ?',
    answer: 'Elizabeth II'
  },
  {
    question: 'En moyenne, combien de boissons chaudes sont distribués par les machines chaque jour ?',
    answer: '430'
  },
  {
    question: 'Quel est le plus grand fleuve du monde ?',
    answer: "L'Amazone ou le Nil, deux réponses valides"
  },
  {
    question: 'Complétez la citation',
    videoTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=1qX4ITlLYrc',
    answer: "Chut, il y a bambi qui fait dodo"
  },
  {
    question: 'Quel est le nom du troisième jeu de la saga Zelda ?',
    answer: 'A Link To The Past'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=Wr9ie2J2690',
    answer: 'Deep purple - Highway Star'
  },
  {
    question: 'Expression quebecoise : que veut dire la "boucane"',
    choices: ['La fumée', 'La voiture', 'Le vent'],
    answer: 'La fumée'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=aIXyKmElvv8',
    answer: 'Fugees - Ready or not'
  },
  {
    question: 'Compte est bon : trouvez 353 avec 100 2 15 3 1 9',
    answer: "100 + 15 = 115 ; 115 x 3 = 345 ; 345 + 9 = 354; 354 - 1 = 353"
  },
  {
    question: 'Expression quebecoise : que veut dire la "achaler"',
    choices: ['Importuner', 'Mettre un chapeau', 'Tomber en étant alcoolisé'],
    answer: "importuner"
  },
];
